{
  "start": "시작하기",
  "en": "영어",
  "ko": "한국어",
  "signup": "회원가입",
  "Vehicle Mgnt.": "차량 관리",
  "Vehicle Info.": "차량 정보",
  "Vehicle Model Mgmt.": "차량 모델 관리",
  "Subscription Operation Mgmt.": "구독 운영 관리",
  "Charge Plan Mgmt.": "요금제 관리",
  "Contractor Mgmt.": "계약자 관리",
  "Service Operation Mgmt.": "서비스 운영 관리",
  "Template": "템플릿 관리",
  "Send Mgmt.": "발송 관리",
  "System Mgmt.": "시스템 관리",
  "Batch Mgmt.": "배치",
  "Job Mgmt.": "Job 관리",
  "Job History": "Job 이력",
  "Format Download": "포맷 다운로드",
  "Delete": "삭제",
  "Download": "내려받기",
  "Upload All": "일괄등록",
  "Register": "등록",
  "VIN No.": "VIN No.",
  "Vehicle No.": "차량번호",
  "Contractor Name": "계약자명",
  "E-mobility Subs.Plan": "E-mobility 요금제",
  "Clear": "초기화",
  "Search": "검색",
  "Enter details": "내용을 입력하세요.",
  "Select all": "전체선택",
  "All": "전체",
  "E-mobility unregistered vehicle": "E-mobility 미등록 차량",
  "E-mobility registered vehicle": "E-mobility 등록 차량",
  "Service withdrawal vehicle": "서비스 탈퇴 차량",
  "Please enter your registration information.": "가입 정보를 입력해주세요.",
  "Name": "이름",
  "Date of birth": "생년월일",
  "Sign up": "회원가입",
  "Number": "번호",
  "VIN No.": "VIN No.",
  "Vehicle No.": "차량번호",
  "E-mobility Subs. Plan": "E-mobility 요금제",
  "Subscription Date": "가입일",
  "End Date": "종료일",
  "Current location": "현재위치"
}
